有冇人鍾意一路聽住gv一路做gym

用電話播住gv 一邊聽住男優淫叫一邊做gym
聽到扯扯地咁做gym 都做得落力啲

Same same

Ching sick ball

一路睇一路做，通常會吸引到其他清過嚟交流

唔使播，成日都有人淫叫